般尼係咪同我地利記有仇

打柒完人
叫老公打多穫
究竟冇幾大仇口